[早霸王] 森美離開早霸王一星期 小儀 marco 擔大旗

又到星期一 有聽開早霸王 既可以一齊 入 黎一邊聽一邊講下野

入面仲有channel 會慢慢加每日精華上去

如果扮工冇嘢做 得閒都會聽下早霸王

大部分人都係咁

好似話又番左黎